呢排hr係咪唔interview

如閻

video interview

都係照做野?

用zoom做interview
利申 已開工3日

轉晒skype in 姐

樓主等緊interview?

我都係咁等
1月開始搵到宜家send咗80-100個但1個Interview都無

我就係呢個情況
咁聽上面咁覆,係我自己問題應該

Yes.

我連電話都無收到

headcount都cut啦
連請人post都唔駛出
仲做咩interview

無嘢做
hr都就俾人炒

Video call

Online interview

Hr 呢幾日收左一堆applicant話反應好好

我正係見少左job post

你做邊行呀巴打？

今日就要去interview, 唔好咁啦, 唔係真係求奇in左當做左野呀麻

原本有interview
而家變撚左internal transfer
ROLE都無埋

唔係

點求其

Finance

即cut位

呢幾日有interview
班hr唔會真係想交下貨仔就算丫

Finance 好難失業

睇黎雖然呢家市道麻麻 但個market都幾熱鬧

就嚟變失業台 點熱鬧